(有片) 親中暴徒發癲打人，大家share比d中立既親戚朋友睇下佢地係幾咁暴力！！！

大家share比d中立既親戚朋友睇下！！！

4:01開始打人

推

最尾有冇拉到？

不如首先同親戚講打人果個係藍絲 被打果係係藍絲 睇下佢地會點評價

然後隔左半日先話返比佢地聽打錯左字 打人果個自係藍絲

大家真心要share
個後生仔忍痛俾人毆都係想要呢個效果

係咪撐民建聯同撐警藍絲嚟架